今晚好大機會發生股災第二波

納指有機會融斷

真

升到熔？

股災

ching呢啲係咪叫圖表分析？

圖分析

咁個股災有幾多波

今晚到沽空派大獲全勝
清倉派踩多兩腳

Sh派 如日中天派比屌打

熊市喇